武漢肺炎就係中共用賤命換錢

一個國家到底要幾冇人性先會害死自己人民，目的係為咗唔找數！

水你班支那人捐錢，又fat fat

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

諗起之前有位巴打套漫畫

銀行果D 會唔會執

因為根本唔關個街市事 係自己漏啲毒出黎但又無解藥
一個街市好難解釋到擴散到咁遠